一年內轉咗五份工，你問我答

放馬過來 自爆唔答
利申 份份都唔超過3個月

光復香港，時代革命

請用不推文回覆

點解轉工

份份都有d問題 同事閪 公司文化唔夾 etc

Hr點解仲會請你

我有個靚女朋友又係一年轉好多次工

寫唔寫落cv

1.寫唔寫落CV？
2.唔寫落CV，點解釋長時間冇返工？

因為我勁

終於揾到同路人點解轉既

1dd

1dd
講屋企有事

邊一行

下年有冇衝動破紀錄

仔定女

5份分別幾多錢人工

邊5份工?

炒散？

自爆唔答

唔想
揾工見工好攰

女

唔過20k

你嗰行個行頭都好窄吓

全職

都幾架

做咗幾多年嘢？
咩學歷？

五次轉工人工升幅大唔大?

輸你一份

如果要同事好又要公司文化正, 基本上你唔會開到工

冇放cv 所以唔大

我知 但真係過唔到自己果關

幾歲，咩學歷？

射以為自己開post...

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

人工加左幾多

14年grad

邊到串

咩學歷答唔答得？

保險狗係人都請一個月5份工都得

唔知以為係自己開post
點適應新環境？

degree

diu 我都想知

我有個靚女朋友一轉工裸辭 上網apply一份就即時請

每份有冇加少少

會唔捨得轉工
然後人工會比市價低少少

我宜家都適應梗第5份工
有種崩潰嘅感覺
想翻翻去做上一份工

徐晃幾大

有
btw岩岩收到offer 終於過20k

一年來第六份？
做咩架今次

有乜特別 唔岩做咪走
唔試多幾份點知岩唔岩自己